無意間發現我朋友應該連條女嘅1/3都入唔到

佢問我點幫佢
又問裝假狗得唔得

你插過？有你依個朋友真係仆街

佢入唔到咪你代佢入 話曬肥水不流外人田

放粒冰入去先再插，或者去台灣塞吓珠

你的朋友就是你

終於有巴打真心幫我朋友
塞珠係咩玩法
係咪塞喺條丁裹面